其實點先會諗到結婚依一步

呢幾日成日都見到啲人講話結婚唔開心既po
咁到底結咗婚嘅人係咁年紀差唔多要結婚
定係真係真心鍾意嗰個人好想比個名份另一半居多？

睇唔透了

不過我覺得而家呢個社會無謂比年齡束縛住
唔想結味唔結

年紀咁上下 要諗結婚
覺得嗰個人係命中注定

唔小心有左個陣

當你條女身邊啲姊妹陸續被求婚果陣

命中注定 睇緊台劇?

分手未

我點知啫我睇連登睇得多開始有啲懷疑人生價值觀

當大家覺得好適合好想同對方一齊生活
而至少一方又想結婚既時候

淨係想一齊生活同居都夠
想要法律保障咪簽埋張紙囉

思考緊人生你唔好煩啦

可能純粹就係為咗有咩事多個人簽名

結婚最大「意義」就係法律效力姐

咁都要負皮

遇到我果陣

結婚原因一律懷孕

令佢家人安心交個女比我，得張紙其實無乜實際作用，但係無就硬係更無信心

我一直覺得要認定對方先得
大佬幾廿年就同佢過喎

如果只係唔討厭/啱時機就結
真心冇意思

社會壓力